<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

   <statements version="1.0" htmlParse="false">
     <statement id="1">树林中的清冷空气与树木香气交织，让我感到纯净与清爽；</statement>
     <statement id="2">景区中泥土的气味让我感到宁静和归属感；</statement>
     <statement id="3">景区的花香和青草香让我心情愉悦，身心放松；</statement>
     <statement id="4">夏季景区水的清新空气让我倍感愉悦和清凉；</statement>
     <statement id="5">冬季景区水的气味让我感到寒冷；</statement>
     <statement id="6">舒适的自然气味可以缓解炎热夏季带来的不适感；</statement>
     <statement id="7">微风拂过水面，夹杂着水汽与鲜花的香气，让我感到宁静与清新；</statement>
     <statement id="8">自然气味促成了不同生态环境的独特性，使我能够更直观的感受到不同环境之间的差异。</statement>
     <statement id="9">自然气味能够有效的提升我内心的舒适感，仿佛摆脱了城市的喧嚣；</statement>
     <statement id="10">绿地和湿地中湿润的自然气息让我感到健康，身心愉悦；</statement>
     <statement id="11">自然气味存在明显的抗氧化作用。不仅减缓我的压力，提升情绪，还改善了睡眠质量，增强免疫系统功能；</statement>
     <statement id="12">公园中富含植物的清新氧气和负氧离子，让我感受到自然的健康与清新；</statement>
     <statement id="13">自然气味唤起了我积极的情绪和美好的回忆，帮助我缓解压力；</statement>
     <statement id="14">景区中内水体治理不善，废弃物丢弃于水中，以及淤积在干涸水沟里的垃圾影响了水体的质量，破坏了景观体验；</statement>
     <statement id="15">垃圾堆积的臭味让我感到不适，迫不及待地想要离开；</statement>
     <statement id="16">公共厕所污水的异味令我难以忍受，影响了我的整体情绪；</statement>
     <statement id="17">公共卫生间柑橘香氛香让我感觉干净，整洁，舒适；</statement>
     <statement id="18">垃圾桶的异味让我感到极度不适，破坏了我的游览心情；</statement>
     <statement id="19">我希望景区内能有更清新的空气，比如清洁用品带来的干净气息；</statement>
     <statement id="20">清洁用品的淡淡香气让我感到卫生间环境的干净与整洁；</statement>
     <statement id="21">某些清洁剂带有发酸或刺鼻的味道，让我鼻子发痒，感到不适；</statement>
     <statement id="22">动物的气味让我感到亲切，仿佛融入了自然；</statement>
     <statement id="23">动物的排泄气味让我感到不舒服，破坏了游览体验；</statement>
     <statement id="24">景区中油漆，木工，建筑垃圾的异味影响了我的情绪体验；</statement>
     <statement id="25">景区建设带来的空气污染使我感到不适，担心对健康造成影响；</statement>
     <statement id="26">景区垃圾堆放点的恶臭让我感到不适，甚至产生身体上的不适反应，例如关节和肌肉疼痛；</statement>
     <statement id="27">工厂排放的废气让我咽喉刺痛，眼睛发痒，还引发了打喷嚏等不适反应；</statement>
     <statement id="28">高楼大厦中沉闷的空气让我感到压抑，情绪低落；</statement>
     <statement id="29">古旧建筑中的霉味与潮湿气息让我感到不安，想逃离；</statement>
     <statement id="30">景区中诱人的食物香气能吸引我的驻足及再次拜访。</statement>
     <statement id="31">我喜欢这里食物的香味，它让我想起家的味道，温暖又熟悉；</statement>
     <statement id="32">景区市场中的烟火气展现了城市特有的风貌与活力；</statement>
     <statement id="33">传统菜肴散发的香气让我回忆起童年温馨的时光；</statement>
     <statement id="34">变质的食物所散发出的酸腐味让我感头晕，恶心，甚至吃不下饭；</statement>
     <statement id="35">夜市中的烤肉香与香料味让我感受到热闹的氛围和城市的烟火气息；</statement>
     <statement id="36">景区餐饮区域， 空气中弥漫着香草、香料、新鲜烹制食物的混合气味，让我陶醉其中；</statement>
     <statement id="37">现场车辆排放的尾气让我感到呼吸不适，我担心它会对我的呼吸健康造成影响；</statement>
     <statement id="38">烟草味让我感到呼吸不畅，尤其在封闭的空间中更让人心情烦躁；</statement>
     <statement id="39">被污染的空气让我感到焦虑，眼睛不适，呼吸异常气短。咽干，疲惫；</statement>
     <statement id="40">空气污染以及广场上临时活动和非正式聚会产生的烟雾令我感到不适；</statement>
     <statement id="41">景区中，汽车经过时散发的汽油味让我感到刺鼻，迫切想要离开；</statement>
     <statement id="42">艺术管中宜人的香氛让我放松，提升了我的观赏体验；</statement>
     <statement id="43">商店中淡淡的香气给我留下良好印象，愿意停留更久并再次光顾；</statement>
     <statement id="44">我愿意购买带有景区标志性气味的香氛产品，以留住这份独特的记忆；</statement>
     <statement id="45">宜人的香味可以增加我对品牌信息的记忆；</statement>
     <statement id="46">寺庙祭祀品，樟脑，香烛等宗教香味让我感到神圣愉悦以及宁静的氛围；</statement>
     <statement id="47">拥挤人群的汗液，会让我感到暴躁易怒；</statement>
     <statement id="48">拥挤的人群中混合的汗液与香水味让我感到难以忍受，想要尽快离开；</statement>
   </statements>